普京大帝已經十日未露面

又趕走曬啲中國人
會唔會出咗事

希望佢快d 死
不過真係死左都會有替身

咁有型
能力又高
咁都想佢死

無俄佬邊個禁住支那
美國嘴炮但俄佬係嚟真